Chill club可唔可以唔好咁痴線，叫流行經典50年情何以堪

今集有gigi，上集有籃so.. D嘉賓越請越癲！個live band 又勁，睇joey歌首結他已值回票價，仲要d歌俾joey歌重新編曲，夠哂誠意！

流經呢？仲係泰迪羅賓啊，朱咪咪啊，汪阿姐果班，屌你，廢撚到爆

過多一排，俾viutv做起埋音樂呢part。。。cctvb收得皮！

年紀分別.....

唔賣tvb賬既藝人

Gigi

joey 哥定joey 歌

其實佢搵泰迪羅賓 朱咪咪上黎唔係問題
請埋呂珊 李龍基都唔係問題

問題係佢搵自己嗰啲唔撚識唱歌嘅藝員上黎，咁點撚樣做唱歌節目

本人非常尊敬呂珊朱咪咪泰迪羅賓李龍基，真係唱家班，只係不滿佢啲垃圾藝員

緊火兄

有揾teddy robin ? 好撚勁喎 咪9up

viutv真係勁

係咪好耐之前錄影嫁？ 點解啲觀眾冇人帶口罩既？

早排喺fb見到龜頭bob同麥玲玲合唱

梁詠琪呢集係 過年之前已經錄左

目標觀眾都唔同
邊有得比
你唔睇姐
大把廢老會睇嘛